[小朋友/大人都好]屋企人深藍深紅入

呢派見好多手足d post 話返到屋企比人屌
然後個人好灰，因為連屋企都保護唔到自己
我自己都係喺呢d 家庭長大

我發覺呢個係一個好嚴重問題
大家要記住我地唔係得一個人，屋企人係生物學上親人
不過好多同路人都係當你地係屋企人
如果有時候真係頂唔順搵返d 朋友傾下
當然都可以上黎連登
呢到好多人都好明白你地處境
可能你地仲未成年唔識去處理呢一種人際關係
作為一個3x 歲廢中話你知，如果你可以轉個角度其實可以輕鬆d

返到屋企唔需要同佢地傾，因為你永遠叫不醒裝睡的人。
可以搵同路人傾，不過防人之心不可無。
唔好咁易比陌生人套到料同去佢地屋企，小心安全。
呢個世界好多壞人。利申：都唔好信哂我

總之有咩事都可以話比我地知同我地傾

有需要有好多巴絲tg 可以做樹洞

光復香港
時代革命

情緒都係我地抗爭好重要原素
希望更多人知道佢地唔係alone